我又復發

明明我已經好努力咁過日常生活
明明我已經好努力咁唔去俾人影響自己嘅情緒
點解結果都係咁
我都唔想做廢人㗎
點解好似我錯哂咁喎
我都唔想咁
我真係好辛苦
我根本做唔返正常人
我唔想再天光先瞓呀
我好憎我自己呀
我憎死我自己呀
我根本係個廢人
我已經好努力咁去嘗試做個正常人
點解你總係唔肯放過我

香港呢個地方係比較易情緒病
換個地方試吓

醫生話過我會冇事㗎
點解佢要呃我
我唔想咁
我根本冇可能好返

其實天光先訓又有咩問題

《醫生話我唔乖就要打我針》

我都好想每日十點鐘瞓
六七點起身
每日都有啲生活寄托
得閒約啲朋友出街玩
得閒搵人傾下計
但我根本做唔到正常人嘅生活
唔會有人肯花時間喺我身上
我唔想瞓唔著呀
我唔想放負呀
我都想有啲做下
我都好想有啲目標追求下
每日重複嘅垃圾生活
根本就冇意義
我唔想咁㗎
我都好想瞓呀
放過我啦

身體會好多好多毛病
一開頭係好爽
但我已經斷斷續續咁過咗幾年
身體會成日覺得好攰
成日都想瞓覺
跑兩步就冇力
食多少少嘢食就不停作嘔
仲要經常性頭暈頭痛
我試過行行下街頭暈，眼前一片雪花
你明唔明嗰種感覺
真係有諗過就咁死咗仲好
你試多幾年天光先瞓你就明

有時明明已經乜都冇諗 都係訓唔著

我唔得
我冇試過個腦唔諗嘢
我控制唔到
個腦點都會諗嘢
我都好想抽空自己
放鬆自己個腦
但我做唔到

放心香港大把人都係唔正常

利申：身邊超多朋友同樓主一樣，只係大家都唔講出嚟

發生咩事呀
有咩嘅可以同我地傾吓架喎

咁放鬆唔到，都好辛苦下

認真 試試睇醫生問可唔可以攞安眠藥
Refer Counselling, 精神科就視乎你既情況啦
求醫好common，對自己好先最重要
訓覺訓唔好係好多情緒困擾既根源/放大鏡
可能生活上有好多野解決唔到，好多挫敗
但至少訓個好覺可以俾自己休息下逃避下先
我都試過del曬所有app乜人都唔見咗幾個禮拜
遠離是是非非，等自己抖夠開始悶先再理其他人囉

我今日睇咗個post覺得幾得意，大意係咁
如果你真係好想死好想自殺
沖個靚涼，飲杯牛奶，攤上床，蓋好被
第二朝太陽出嚟訓醒既時候
你已經死咗然後再生
只係咁啱第二世既你同上世生得好似
你可以從頭嚟過

唔知巴打/絲打你經歷過咩
只希望你身體健康，搵到再打開眼既動力

我只想拍拍你、攬攬你。
個世界有太多唔開心
上連登都有人好人好姐俾負評你
其實好多野都no big deal
而家三點
你已經好叻捱左半個晚上
再過三小時就係日出
明天會更好

你吃藥過龍姐

強逼症

睇到好想喊 多謝絲打
我明你講啲咩呀
我都試過逃避現實好幾個月
del哂所有可以搵到我嘅嘢
然後身邊所有人問我發生咩事
我根本唔識答
因為我都唔知自己發生咩事
我好想唔好再病發
其實我唔想死
我只係想做返個正常人
過返啲正常人嘅生活
因為大家都話我唔應該咁。

嗯⋯⋯係，我仲捱緊
差少少就天光
明明以前好鍾意凌晨但依家好憎好憎凌晨
我唔想面對夜晚

潛意識想毀滅自己（前途）
但係你控制唔到

鍾唔鍾意睇波？
搵下桌球/足球/搵下機打攝下時間就會好快過

都話好人好姐都有人負評我
癡撚線

我都同你一樣

加油，you are not alone

給俾負評我的人
你咁鍾意俾負評
不如你出黎鼓勵下樓主
我唔介意你搞我
反正你一開始都針對我又cap圖